班狗想引人入村

推

小心

推
睇下班狗點撚樣解釋

萬事小心
唔好中計

小心 推

push

係 見到佢地退左入西邊圍

西邊 已經有人想入村
走啦 仆街

前后夾撃要念清楚

唔好入村

洗撚解釋？有片成隊係村入面跑過，隔離全部黑社會拎鐵棍都唔理呀

唔好入村呀！！！！！
佢地班狗係村入面